# note-and-knowledge

Le but de ce dépôt et de garder de coté toutes mes notes, script et autres que je garde de coté lorsque je suis sur un projet.

On à tous à un moment données un oublie sur par exemple une requête SQL ou quel paramètres à passer au runtime.